【自爆有人追！】阿媽心急催婚 37歲胡定欣：只欠時間同對方了解

現年37歲嘅胡定欣，自從16年宣布與拍拖1年多嘅音樂人陳明道（Terry）分手後，感情一直未有著落。多年嚟，胡媽媽都冇俾壓力愛女，直到舊年細佬爬佢頭結婚，胡媽媽終於心急催婚喇！唔怪得連佢自己都話，「以前媽咪唔會問我有冇人追，而家會問喇！感情事真係急唔嚟，一急就會揀選錯，隨緣啦。」對於愛情，胡定欣一直抱住寧缺莫濫嘅態度，不過，最近終於有啲眉目，「而家係有男仔追，只係爭個好時間去認識、了解！始終事業忙係一個因素。」一直都忙，怕唔怕對方等唔到呢？佢就話：「如果對方連等吓都唔得，就代表唔係對的人。」胡定欣直認自己在感情上很任性，很多時都沒有理對方感受，「過往嘅感情我都好愛惜另一半，但有時自己都想被關心、被寵愛多啲啲，就會做出一啲任性行為，就係呢份任性，令你身邊嘅人會唔開心，適當嘅任性係可以，但唔可以影響同傷害到其他人。」

你無撚嘢呀～？

胡說八婆
恨拍拖恨到出面
但又要扮有要求，講埋啲咩要了解又話自己事業忙
以前佢幾好
拎完視后作狀到爆

個感覺好似老火湯d瘦肉

又乾又鞋淡茂茂

好唔開胃
無可能起到機

聽論條仔好撚鍾意打女人
口岩晒佢話晒女權

成日覺得佢好乾

呢幾年老得好快 依家好唔仲意佢地🤯

佢就話：「如果對方連等吓都唔得，就代表唔係對的人。」

就黎四張野仲有勇氣講呢句
希望多啲人繼續等你啦

唐姨好似都講過類似既說話 老女人永遠希望吊高黎賣

呢條女快啲嫁得出定我屍詠？

Anne Hathaway 都36
點解可以差咁遠

老

一齊嫁唔出

呢2個都似係以前吊高黎賣既臭西港女
但而家賣唔出